有冇人成功由海外實習轉到做長工

暑假會去新加坡做研究（intern）幾個月
想問有冇咩成功嘅例子 大家又係點做到

識人讀engineering 去美國實習一年
之後有grad offer
不過小弟去幾個月 加上唔係讀專科 好似輸蝕啲咁 想指教下大家有冇咩竅門

推